吻下去 便確定我共你

何鴻燊 能同死

你求其塞句嘢當改咗?
hea尻我?

Hea咗啲喎ching

趁渡假 覓勝地我共你 王維基 一起

馬雲 身邊太多假人

bill gate太多傷痕 等不到私奔

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走 不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經幾百萬傷口
站在我的身後 李國寶你無愁沒憂

李國章去拯救

Jm9on note 7 9？

吻下去 便確定我共你
何鴻燊 能同死
趁渡假 覓勝地我共你 王維基 一起
馬雲 身邊太多假人
bill gate太多傷痕 等不到私奔
李國章去拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走 不掙扎 只緊扣
從未低頭 途經幾百萬傷口
站在我的身後 李國寶你無愁沒憂

北京藍田 大角嘴 落馬洲 將軍澳

高質 連狗快精選

咁都叫改歌